<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Débuter avec WebDriver on Documentation Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/getting_started_with_webdriver/</link><description>Recent content in Débuter avec WebDriver on Documentation Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/fr/getting_started_with_webdriver/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Navigateurs</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/getting_started_with_webdriver/browsers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/getting_started_with_webdriver/browsers/</guid><description>Navigateurs consommateurs Le framework Selenium supporte officiellement les navigateurs suivants:
Navigateur Mainteneur Versions supportées Chrome Chromium Toutes versions Firefox Mozilla 54 and plus récentes Edge Microsoft 84 et plus récentes Internet Explorer Selenium 6 et plus récentes Opera Opera Chromium / Presto 10.5 et plus récentes Safari Apple 10 et plus récentes Navigateurs spécialisés Il existe également un ensemble de navigateurs spécialisés, utilisés typiquement dans des environnements de développement.</description></item><item><title>Driver tiers et plugins</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/getting_started_with_webdriver/third_party_drivers_and_plugins/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/getting_started_with_webdriver/third_party_drivers_and_plugins/</guid><description>Selenium peut être étendu à travers l&amp;rsquo;utilisation de plugins. Vous trouverez ici un certain nombre de plugins créés et maintenus par des tierces parties. Pour de plus amples information sur la création de plugin ou pour en ajouter à la liste, consultez la documentation.
Veuillez noter que ces plugins ne sont pas supportés, maintenus ou hébergés par le projet Selenium. De plus, soyez avertis que les plugins listés ci-dessous ne sont pas nécessairement sous Apache License v.</description></item></channel></rss>