<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Grid on Documentation Selenium</title>
    <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/</link>
    <description>Recent content in Grid on Documentation Selenium</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>2013-{year}</copyright>
    
	<atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Objectifs et fonctionnalitées</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/purposes_and_main_functionalities/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/purposes_and_main_functionalities/</guid>
      <description> Point d&amp;rsquo;entrée central pour tous les tests Gestion et contrôle des nœuds / environnement où s&amp;rsquo;exécutent les navigateurs Mise à l&#39;échelle Exécution de tests en parallèle Test multiplateforme L&#39;équilibrage de charge  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Composant d&#39;une Grid</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/components_of_a_grid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/components_of_a_grid/</guid>
      <description>Hub  Intermédiaire et gestionnaire Accepte les demandes d&amp;rsquo;exécution de tests Prend les instructions du client et les exécute à distance sur les nœuds Gère les threads  Un Hub est un point central où tous vos tests sont envoyés. Chaque grille de sélénium se compose exactement d&amp;rsquo;un concentrateur. Le hub doit être accessible des clients respectifs (c.-à-d. serveur CI, machine développeur, etc.) Le concentrateur connectera un ou plusieurs nœuds auquel les tests seront délégués.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mettre en place votre propre Grid</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/setting_up_your_own_grid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/setting_up_your_own_grid/</guid>
      <description>Pour utiliser la grille de Selenium, vous devez maintenir votre propre infrastructure pour les nœuds. Comme cela peut être un effort lourd et intense en temps, de nombreuses organisations utilisent des fournisseurs IaaS comme Amazon EC2 et Google Compute pour fournir cette infrastructure.
D&amp;rsquo;autres options incluent l&amp;rsquo;utilisation de fournisseurs tels que Sauce Labs ou Testing Bot qui fournissent un Selenium Grid en tant que service dans le cloud. Il est certainement possible d&amp;rsquo;exécuter également des nœuds sur votre propre matériel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quand utiliser Grid</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/when_to_use_grid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/when_to_use_grid/</guid>
      <description>De manière générale, il existe deux raisons pour lesquelles vous souhaiterez peut-être utiliser Grid.
 Pour exécuter vos tests sur plusieurs navigateurs, plusieurs versions de navigateur, et les navigateurs fonctionnant sur différents systèmes d&amp;rsquo;exploitation. Pour réduire le temps nécessaire à la suite de tests pour terminer une passe de test.  La grille est utilisée pour accélérer l&amp;rsquo;exécution d&amp;rsquo;un test réussi en utilisant plusieurs machines pour exécuter des tests en parallèle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>