<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Grid 3 on Documentation Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/grid_3/</link><description>Recent content in Grid 3 on Documentation Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/grid_3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Composant</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/grid_3/components_of_a_grid/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/grid_3/components_of_a_grid/</guid><description>Hub Intermédiaire et gestionnaire Accepte les demandes d&amp;rsquo;exécution de tests Prend les instructions du client et les exécute à distance sur les nœuds Gère les threads Un Hub est un point central où tous vos tests sont envoyés. Chaque grille de sélénium se compose exactement d&amp;rsquo;un concentrateur. Le hub doit être accessible des clients respectifs (c.-à-d. serveur CI, machine développeur, etc.) Le concentrateur connectera un ou plusieurs nœuds auquel les tests seront délégués.</description></item><item><title>Mettre en place votre propre Grid</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/grid_3/setting_up_your_own_grid/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/grid/grid_3/setting_up_your_own_grid/</guid><description>Pour utiliser la grille de Selenium, vous devez maintenir votre propre infrastructure pour les nœuds. Comme cela peut être un effort lourd et intense en temps, de nombreuses organisations utilisent des fournisseurs IaaS comme Amazon EC2 et Google Compute pour fournir cette infrastructure.
D&amp;rsquo;autres options incluent l&amp;rsquo;utilisation de fournisseurs tels que Sauce Labs ou Testing Bot qui fournissent un Selenium Grid en tant que service dans le cloud. Il est certainement possible d&amp;rsquo;exécuter également des nœuds sur votre propre matériel.</description></item></channel></rss>