<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Iniciando con WebDriver on Documentación de Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/es/getting_started_with_webdriver/</link><description>Recent content in Iniciando con WebDriver on Documentación de Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/es/getting_started_with_webdriver/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Navegadores</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/es/getting_started_with_webdriver/browsers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/es/getting_started_with_webdriver/browsers/</guid><description>Navegadores para el consumidor El framework de Selenium soporta oficialmente los siguientes navegadores:
Navegador Mantenedor Versiones Soportadas Chrome Chromium Todas las Versiones Firefox Mozilla 54 y más recientes Edge Microsoft 84 y más recientes Internet Explorer Selenium 6 y más recientes Opera Opera Chromium / Presto 10.5 y más recientes Safari Apple 10 y más recientes Navegadores especializados También hay un conjunto de navegadores especializados utilizados típicamente en entornos de desarrollo.</description></item><item><title>Navegadores de terceros y plugins</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/es/getting_started_with_webdriver/third_party_drivers_and_plugins/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/es/getting_started_with_webdriver/third_party_drivers_and_plugins/</guid><description>Selenium se puede extender mediante el uso de plugins. Aquí hay una serie de plugins creados y mantenidos por terceros. Para más información sobre cómo crear tu propio plugin o tenerlo en la lista, consulta la documentación.
Ten en cuenta que estos plugins no son compatibles, mantenidos, alojados o avalados por el proyecto Selenium. Además, ten en cuenta que los plugins enumerados a continuación no necesariamente están licenciados bajo la licencia de Apache v.</description></item></channel></rss>