<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Legado on Documentação do Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/</link><description>Recent content in Legado on Documentação do Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Selenium 1 (Selenium RC)</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/selenium_rc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/selenium_rc/</guid><description>Introdução Selenium RC foi o principal projeto da Selenium por muito tempo, antes da fusão WebDriver / Selenium trazer o Selenium 2, uma ferramenta mais poderosa. Vale ressaltar que não há mais suporte para Selenium 1.
Como o Selenium RC funciona Primeiro, vamos descrever como os componentes do Selenium RC operam e o papel que cada um desempenha na execução de seus scripts de teste.
Componentes do RC Os componentes do Selenium RC são:</description></item><item><title>Migrando do RC para WebDriver</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/migrating_from_rc_to_webdriver/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/migrating_from_rc_to_webdriver/</guid><description>Como migrar para o Selenium WebDriver Uma pergunta comum ao adotar o Selenium 2 é qual é a coisa certa a fazer ao adicionar novos testes a um conjunto existente de testes? Usuários que são novos no framework podem começar usando as novas APIs WebDriver para escrever seus testes. Mas e os usuários que já possuem suítes de testes existentes? Este guia é projetado para demonstrar como migrar seus testes existentes para as novas APIs, permitindo que todos os novos testes sejam escritos usando os novos recursos oferecidos pelo WebDriver.</description></item><item><title>HTML runner</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/html-runner/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/html-runner/</guid><description>Selenium HTML-runner permite que você execute suítes de teste da linha de comando. Suítes de teste são exportações de HTML do Selenium IDE ou ferramentas compatíveis.
Informação comum Combinação de lançamentos de geckodriver / firefox / selenium-html-runner são importantes. Pode haver um software matriz de compatibilidade em algum lugar. selenium-html-runner executa apenas suítes de teste (não casos de teste - por exemplo, uma exportação do Monitis Transaction Monitor). Certifique-se de cumprir isso.</description></item><item><title>Selenium IDE Legado</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/selenium_ide/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/legacy_docs/selenium_ide/</guid><description>Introdução A Selenium-IDE (Integrated Development Environment) é a ferramenta que você usa para desenvolver seus casos de teste Selenium. É um plug-in do Firefox fácil de usar e é geralmente a maneira mais eficiente de desenvolver casos de teste. Ela também contém um menu de contexto que permite que você primeiro selecione um elemento de UI do navegador atualmente exibido na página e, em seguida, selecione de uma lista de comandos Selenium com parâmetros predefinidos de acordo com o contexto do elemento de UI selecionado.</description></item></channel></rss>