<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Introdução on Documentação do Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/</link><description>Recent content in Introdução on Documentação do Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>O projeto Selenium e ferramentas</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/the_selenium_project_and_tools/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/the_selenium_project_and_tools/</guid><description>Selenium controla navegadores Selenium é muitas coisas mas, em sua essência, é um conjunto de ferramentas para automação de navegador da web que usa as melhores técnicas disponíveis para controlar remotamente as instâncias do navegador e emular a interação do usuário com o navegador.
Ele permite que os usuários simulem atividades comuns realizadas por usuários finais; inserir texto em campos, selecionando valores suspensos e caixas de seleção, e clicar em links em documentos.</description></item><item><title>Sobre automação de testes</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/on_test_automation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/on_test_automation/</guid><description>Primeiro, comece perguntando a si mesmo se você realmente precisa ou não de um navegador. As probabilidades são de que, em algum ponto, se você estiver trabalhando em um aplicativo da web complexo, você precisará abrir um navegador e realmente testá-lo.
No entanto, os testes funcionais do usuário final, como os testes Selenium, são caros para executar. Além disso, eles normalmente exigem infraestrutura substancial para ser executado de forma eficaz. É uma boa regra sempre se perguntar se o que você deseja testar pode ser feito usando abordagens de teste mais leves, como testes de unidade ou com uma abordagem de nível inferior.</description></item><item><title>Tipos de teste</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/types_of_testing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/types_of_testing/</guid><description>Teste de aceitação Este tipo de teste é feito para determinar se um recurso ou sistema atende às expectativas e requisitos do cliente. Este tipo de teste geralmente envolve cooperação ou feedback do cliente, sendo uma atividade de validação que responde a pergunta:
Estamos construindo o produto certo?.
Para aplicações web, a automação desse teste pode ser feita diretamente com o Selenium, simulando o comportamento esperado do usuário. Esta simulação pode ser feita por gravação / reprodução ou por meio dos diferentes idiomas suportados, conforme explicado nesta documentação.</description></item><item><title>Sobre esta documentação</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/about_this_documentation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/introduction/about_this_documentation/</guid><description>Essa documentação, como o próprio código, são mantidos 100% por voluntários dentro da comunidade Selenium. Muitos têm usado desde o seu início, mas muitos mais o usam há pouco tempo, e dedicaram seu tempo para ajudar a melhorar a experiência de integração para novos usuários.
Se houver algum problema com a documentação, queremos saber! A melhor maneira de comunicar um problema é visitar https://github.com/seleniumhq/seleniumhq.github.io/issues e pesquise se o problema já foi ou não arquivado.</description></item></channel></rss>