<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Introduction on Documentation Selenium</title>
    <link>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/</link>
    <description>Recent content in Introduction on Documentation Selenium</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>2013-{year}</copyright>
    
	<atom:link href="https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le projet Selenium et les outils</title>
      <link>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/the_selenium_project_and_tools/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/the_selenium_project_and_tools/</guid>
      <description>Selenium contrôle les navigateurs Web Selenium est beaucoup de choses, mais à la base, c&amp;rsquo;est un ensemble d&amp;rsquo;outils pour l&amp;rsquo;automatisation du navigateur Web qui utilise les meilleures techniques disponibles pour contrôler à distance les instances du navigateur et émuler l&amp;rsquo;interaction d&amp;rsquo;un utilisateur avec le navigateur.
Il permet aux utilisateurs de simuler les activités courantes effectuées par les utilisateurs finaux; saisir du texte dans les champs, sélectionner des valeurs déroulantes et cocher des cases, et cliquer sur les liens dans les documents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos du test automatisé</title>
      <link>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/on_test_automation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/on_test_automation/</guid>
      <description>Page being translated from English to French. Do you speak French? Help us to translate it by sending us pull requests!
 First, start by asking yourself whether or not you really need to use a browser. Odds are that, at some point, if you are working on a complex web application, you will need to open a browser and actually test it.
Functional end-user tests such as Selenium tests are expensive to run, however.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Types  de test</title>
      <link>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/types_of_testing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/types_of_testing/</guid>
      <description>Test d&amp;rsquo;acceptation Ce type de test est effectué pour déterminer si un produit fonction correspond à ses besoins. Cela implique généralement les commentaires ou les spécifications du client.
Pour les applications web, l&amp;rsquo;automatisation de ces tests peut se faire directement avec Selenium en simulant le comportement attendu de l&amp;rsquo;utilisateur. Cette simulation peut être effectuée par enregistrement / lecture ou par différentes langues prises en charge comme expliqué dans cette documentation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos de cette documentation</title>
      <link>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/about_this_documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://selenium.dev/documentation/fr/introduction/about_this_documentation/</guid>
      <description>Cette documentation, tout comme le code lui-même, est maintenue à 100% par des volontaires de la communauté Selenium. Beaucoup font partie des utilisateurs de la première heure, mais encore plus sont des utilisateurs récents, et ont donné de leur temps pour améliorer l&amp;rsquo;accueil des nouveaux utilisateurs.
Si vous rencontrez un problème avec la documentation, nous souhaitons le savoir ! La meilleure façon de communiquer un problème est de visiter https://github.com/seleniumhq/seleniumhq.github.io/issues et de vérifier si ce problème a déjà été remonté.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>