<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Introduction on Documentation Selenium</title>
    <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/</link>
    <description>Recent content in Introduction on Documentation Selenium</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>2013-{year}</copyright>
    
	<atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Le projet Selenium et les outils</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/the_selenium_project_and_tools/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/the_selenium_project_and_tools/</guid>
      <description>Selenium contrôle les navigateurs Web Selenium est beaucoup de choses, mais à la base, c&amp;rsquo;est un ensemble d&amp;rsquo;outils pour l&amp;rsquo;automatisation du navigateur Web qui utilise les meilleures techniques disponibles pour contrôler à distance les instances du navigateur et émuler l&amp;rsquo;interaction d&amp;rsquo;un utilisateur avec le navigateur.
Il permet aux utilisateurs de simuler les activités courantes effectuées par les utilisateurs finaux; saisir du texte dans les champs, sélectionner des valeurs déroulantes et cocher des cases, et cliquer sur les liens dans les documents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos du test automatisé</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/on_test_automation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/on_test_automation/</guid>
      <description>Commencez par vous demander si vous avez vraiment besoin ou non d&amp;rsquo;un navigateur. Il est probable qu&#39;à un moment donné, si vous travaillez sur une application Web complexe, vous devrez ouvrir un navigateur et le tester.
Les tests fonctionnels pour l&amp;rsquo;utilisateur final, tels que les tests au sélénium, sont cependant coûteux à exécuter. En outre, ils nécessitent généralement une infrastructure substantielle être en place pour fonctionner efficacement. C&amp;rsquo;est une bonne règle de toujours se demander si ce que l&amp;rsquo;on veut tester peut être fait en utilisant des approches de test plus légères telles que des tests unitaires ou avec une approche de niveau inférieur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Types  de test</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/types_of_testing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/types_of_testing/</guid>
      <description>Test d&amp;rsquo;acceptation Ce type de test est effectué pour déterminer si une fonctionnalité ou un système répond aux attentes et exigences du client. Ce type de test implique généralement le client la coopération ou la rétroaction, étant une activité de validation qui répond à la question:
 Construisons-nous le produit non?.
 Pour les applications web, l&amp;rsquo;automatisation de ces tests peut se faire directement avec Selenium en simulant le comportement attendu de l&amp;rsquo;utilisateur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A propos de cette documentation</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/about_this_documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/fr/introduction/about_this_documentation/</guid>
      <description>Cette documentation, tout comme le code lui-même, est maintenue à 100% par des volontaires de la communauté Selenium. Beaucoup font partie des utilisateurs de la première heure, mais encore plus sont des utilisateurs récents, et ont donné de leur temps pour améliorer l&amp;rsquo;accueil des nouveaux utilisateurs.
Si vous rencontrez un problème avec la documentation, nous souhaitons le savoir ! La meilleure façon de communiquer un problème est de visiter https://github.com/seleniumhq/seleniumhq.github.io/issues et de vérifier si ce problème a déjà été remonté.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>