<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Legacy on Documentación de Selenium</title>
    <link>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/</link>
    <description>Recent content in Legacy on Documentación de Selenium</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>2013-{year}</copyright>
    
	<atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Selenium 1 (Selenium RC)</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/selenium_rc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/selenium_rc/</guid>
      <description>Introducción Selenium RC fue el principal proyecto de Selenium durante mucho tiempo, antes de que la union de WebDriver/Selenium resultaran en Selenium 2, una herramienta más poderosa. Vale la pena resaltar que Selenium 1 ya no es soportado.
Como funciona Selenium RC Primero, describiremos cómo funcionan los componentes de Selenium RC y el papel que desempeña cada uno en la ejecución tus scripts de prueba.
Componentes de RC Los componentes de Selenium RC son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Migrando de RC a WebDriver</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/migrating_from_rc_to_webdriver/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/migrating_from_rc_to_webdriver/</guid>
      <description>Cómo migrar a Selenium WebDriver Una pregunta común al adoptar Selenium 2 es qué seria lo correcto al agregar nuevas pruebas a un conjunto existente de pruebas?. Los usuarios que son nuevos al framework pueden comenzar utilizando las nuevas API de WebDriver para escribir sus pruebas. ¿Pero qué pasa con los usuarios que ya tienen suites de pruebas existentes? Esta guía es diseñada para demostrar cómo migrar tus pruebas existentes a las nuevas APIs, permitiendo que todas las pruebas nuevas se escriban usando las nuevas características ofrecidas por WebDriver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HTML runner</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/html-runner/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/html-runner/</guid>
      <description>Selenium HTML-runner te permite ejecutar Test Suites desde una línea de comando. Las suites de prueba son exportaciones HTML de Selenium IDE o herramientas de compatibles.
Información común  Combinaciónes de versiones de geckodriver / firefox / selenium-html-runner importan. Puede haber una matriz de compatibilidad de software en alguna parte. selenium-html-runner solo ejecuta Test Suites (no Test Cases - por ejemplo, una exportación desde Monitis Transaction Monitor). Asegurate que cumples con esto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legacy Selenium IDE</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/selenium_ide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/es/legacy_docs/selenium_ide/</guid>
      <description>Page being translated from English to Spanish. Do you speak Spanish? Help us to translate it by sending us pull requests!
 Introduction The Selenium-IDE (Integrated Development Environment) is the tool you use to develop your Selenium test cases. It’s an easy-to-use Firefox plug-in and is generally the most efficient way to develop test cases. It also contains a context menu that allows you to first select a UI element from the browser’s currently displayed page and then select from a list of Selenium commands with parameters pre-defined according to the context of the selected UI element.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>