<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Grid 3 on Documentação do Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_3/</link><description>Recent content in Grid 3 on Documentação do Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Componentes</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_3/components_of_a_grid/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_3/components_of_a_grid/</guid><description>Hub Intermediário e gerente Aceita solicitações para executar testes Recebe instruções do cliente e as executa remotamente nos nós Gerencia tópicos Um Hub é um ponto central para onde todos os seus testes são enviados. Cada Selenium Grid consiste em exatamente um hub. O hub precisa estar acessível dos respectivos clientes (ou seja, servidor de CI, máquina do desenvolvedor etc.) O hub irá conectar um ou mais nós aos quais os testes serão delegados.</description></item><item><title>Configurando a sua</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_3/setting_up_your_own_grid/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_3/setting_up_your_own_grid/</guid><description>Para usar Selenium Grid, você precisa manter sua própria infraestrutura para os nós. Como isso pode ser um esforço pesado e intenso, muitas organizações usam provedores IaaS como Amazon EC2 e Google Compute para fornecer essa infraestrutura.
Outras opções incluem o uso de provedores como Sauce Labs ou Testing Bot que fornecem uma Selenium Grid como um serviço na nuvem. Certamente também é possível executar nós em seu próprio hardware. Este capítulo entrará em detalhes sobre a opção de executar sua própria Grid, completo com sua própria infraestrutura de nós.</description></item></channel></rss>