<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Einführung on Dokumentation für Selenium</title>
    <link>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/</link>
    <description>Recent content in Einführung on Dokumentation für Selenium</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>2013-{year}</copyright>
    
	<atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Das Seleniumprojekt und die Tools</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/the_selenium_project_and_tools/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/the_selenium_project_and_tools/</guid>
      <description>Selenium steuert Webbrowsers Selenium , ist Vieles, aber im Kern ist eine Sammlung von Werkzeugen um Webbrowser zu automatisieren. Es nutzt die besten Mechanismen die verfügbar sind um Browsersinstanzen zu steuern und Benutzereingaben zu simulieren.
Es ermöglicht Aktionen von Benutzern zu simulieren; Texteingaben, Auswahl von Optionen in Drop-Downs, aktivieren von Checkboxen und anklicken von Links auf Webseiten. Es ermöglicht auch viele andere Möglichkeiten wie zum Beispiel Mausbewegungen, beliebige JavaScript Codeausführungen und vieles mehr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testautomatisierung</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/on_test_automation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/on_test_automation/</guid>
      <description>Diese Seite wird von Englisch auf Deutsch übersetzt. Sprichst Du Deutsch? Hilf uns die Seite zu übersetzen indem Du uns einen Pull Reqeust schickst!
 First, start by asking yourself whether or not you really need to use a browser. Odds are that, at some point, if you are working on a complex web application, you will need to open a browser and actually test it.
Functional end-user tests such as Selenium tests are expensive to run, however.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Testarten</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/types_of_testing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/types_of_testing/</guid>
      <description>Diese Seite wird von Englisch auf Deutsch übersetzt. Sprichst Du Deutsch? Hilf uns die Seite zu übersetzen indem Du uns einen Pull Reqeust schickst!
 Acceptance testing This type of testing is done to determine if a feature or system meets the customer expectations and requirements. This type of testing generally involves the customer&amp;rsquo;s cooperation or feedback, being a validation activity that answers the question:
 Are we building the right product?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über diese Dokumentation</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/about_this_documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/de/introduction/about_this_documentation/</guid>
      <description>Diese Dokumentation wird so wie auch der Sourcecode von Selenium zu 100% von der Selenium Community gepflegt. Von Anfang an haben zahlreiche Benutzer diese Dokumentation verwendet. Viele haben Sie auch nur für einen sehr kurzen Zeitraum genutzt und haben Zeit investiert um für Neulinge den Einstieg in das Thema zu erleichtern.
Falls Du einen Fehler in der Dokumentation entdeckst, freuen wir uns wenn Du uns darauf aufmerksam machst. Der beste Weg uns das mitzuteilen ist es einen Issue (engl.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>