<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>소개 on Selenium 문서</title>
    <link>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/</link>
    <description>Recent content in 소개 on Selenium 문서</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    <copyright>2013-{year}</copyright>
    
	<atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Selenium 프로젝트와 도구들</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/the_selenium_project_and_tools/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/the_selenium_project_and_tools/</guid>
      <description>Selenium 은 웹브라우저를 제어합니다. Selenium 은 여러 프로젝트를 포함하지만, 웹 브라우저 자동화를 위한 도구가 핵심입니다.
브라우저 인스턴스를 원격으로 제어하고, 사용자와 브라우저와의 상호작용을 에뮬레이트 하기 위한 최고의 기술들이 적용되어 있습니다.
최종 사용자가 수행하는 일반적인 활동들을 시뮬레이션 할 수 있습니다.
필드에 텍스트 입력, 드롭 다운 및 체크 박스 선택, 링크 클릭, 마우스 이동, 임의의 JavaScript 실행 등의 기능이 제공됩니다.
웹 사이트의 프론트-엔드 테스트에 주로 사용되지만, Selenium은 브라우저 사용자 에이전트 라이브러리 의 핵심입니다. 인터페이스는 응용 프로그램에 맞게 어디서나 사용될 수 있도록 최적화 되어있고, 당신의 목적에 맞게 다른 라이브러리와의 구성을 장려합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On test automation</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/on_test_automation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/on_test_automation/</guid>
      <description>Page being translated from English to Korean. Do you speak Korean? Help us to translate it by sending us pull requests!
 First, start by asking yourself whether or not you really need to use a browser. Odds are that, at some point, if you are working on a complex web application, you will need to open a browser and actually test it.
Functional end-user tests such as Selenium tests are expensive to run, however.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>테스트의 종류</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/types_of_testing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/types_of_testing/</guid>
      <description>적합 테스트 이러한 유형의 테스트는 기능이나 시스템이
고객의 기대와 요구사항을 충족하는지 판단하기 위해 수행됩니다.
이러한 유형의 테스트는 일반적으로 고객의 협조나 피드백을 포함하며,
이는 다음 질문에 대한 답을 제공하는 검증활동입니다.
 우리가 올바른 제품을 만들고 있나요?.
 웹 애플리케이션의 경우, 이 테스트의 자동화는 사용자의 예상 행동을
시뮬레이션하여 Selenium과 간접적으로 연계할 수 있습니다.
이 시뮬레이션은 기록/재생 또는 이 문서에 설명된 지원하는 다른 프로그래밍 언어를 통해 수행될 수 있습니다.
참고: 적합 테스트는 **기능 테스트**의 하위 유형이며, 일부 사람들이 이를 언급하기도 합니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>이 문서에 대하여</title>
      <link>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/about_this_documentation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.selenium.dev/documentation/ko/introduction/about_this_documentation/</guid>
      <description>이 문서들은 Selenium의 코드와 마찬가지로 자원 봉사자들에 의해 100% 유지됩니다.
많은 사람들이 이 문서가 만들어진 후 사용해오고 있지만, 더 많은 사람들은 찰나의 시간만 사용하고,
신규 유저의 경험을 개전하기 위해 각자의 시간을 할애해 왔습니다.
문서에 문제가 있는 경우, 우리에게 알려주세요!
문제를 전달하는 가장 좋은 방법은 Github 저장소에 방문하는 것입니다. https://github.com/seleniumhq/seleniumhq.github.io/issues
이미 동일한 문제가 접수되었는지 여부를 검색해보세요. 그렇지 않다면, 자유롭게 문제를 제기하면 됩니다.
많은 커뮤니티 구성원들이 셀레니움 IRC 채널 irc.freenode.net 을 방문합니다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>