<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Prefácio on Documentação do Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/front_matter/</link><description>Recent content in Prefácio on Documentação do Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/front_matter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Direitos autorais e atribuições</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/front_matter/copyright_and_attributions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/front_matter/copyright_and_attributions/</guid><description>A Documentação do Selenium Copyright &amp;copy; 2013-2021 , Software Freedom Conservancy.
Todo esforço foi feito para tornar esta documentação a mais completa e precisa possível, mas nenhuma garantia ou adequação está implícita. As informações fornecidas são &amp;ldquo;no estado em que se encontram&amp;rdquo;. Os autores e a editora não terão qualquer responsabilidade para com qualquer pessoa ou entidade com relação a quaisquer perdas ou danos decorrentes das informações contidas neste livro. Nenhuma responsabilidade de patente é assumida com relação ao uso das informações aqui contidas.</description></item><item><title>Convenções tipográficas</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/front_matter/typographical_conventions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/front_matter/typographical_conventions/</guid><description>Capitalização de títulos Deve-se evitar a capitalização do título, como Um Título Muito Estiloso, e em vez disso, use Um título muito estiloso. Letras maiúsculas gratuitas, ou caixa do título, muitas vezes mostram um mal-entendido - ou um desprezo por - convenções ortográficas. Preferimos o que é conhecido como sentence case, com uma única inicial maiúscula para iniciar cabeçalhos.
Comprimento da linha Ao editar o código fonte da documentação, que é escrito em HTML puro, limite o comprimento das linhas a cerca de 72 caracteres.</description></item></channel></rss>