<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Grid 4 on Documentação do Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/</link><description>Recent content in Grid 4 on Documentação do Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Componentes</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/components_of_a_grid/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/components_of_a_grid/</guid><description>There are certain paragaraphs needs translation from English to Portuguese. Do you speak Portuguese? Help us to translate it by sending us pull requests!
Roteador O roteador se encarrega de encaminhar a solicitação para o componente correto.
É o ponto de entrada da Grid, todas as solicitações externas serão recebidas por ele. O roteador se comporta de maneira diferente dependendo da solicitação. Se for uma nova sessão, o roteador irá encaminhá-la para o enfileirador de sessão, que irá adicioná-la a nova fila de sessão.</description></item><item><title>Configurando a sua</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/setting_up_your_own_grid/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/setting_up_your_own_grid/</guid><description>Diferentes modos de configuração de Grid no Selenium 4: Standalone Hub and Node Distributed Docker Modo Standalone: O novo Selenium Server Jar contém tudo que você precisa para executar uma Grid. É também o modo mais fácil de ligar uma Selenium Grid. Por padrão, o servidor estará escutando em http://localhost:4444, e essa é a URL para a qual você deve apontar seus testes RemoteWebDriver. O servidor detectará os drivers disponíveis que podem ser usados no PATH do sistema</description></item><item><title>Suporte a buscas em GraphQL</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/graphql_support/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/graphql_support/</guid><description>GraphQL é uma linguagem de consulta para APIs e um runtime para atender a essas consultas com seus dados existentes. Ele dá aos usuários o poder de pedir exatamente o que precisam e nada mais.
Enums Enums representam possíveis conjuntos de valores para um campo.
Por exemplo, o objeto Node possui um campo chamado status. O estado é um enum (especificamente, do tipo Status) porque pode ser UP, DRAINING ou UNAVAILABLE.</description></item><item><title>Rotas da Grid</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/grid_endpoints/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/grid/grid_4/grid_endpoints/</guid><description>Grid Status da Grid O status da Grid fornece o estado atual da grid. Consiste em detalhes sobre cada nó registrado. Para cada nó, o status inclui informações sobre a disponibilidade, sessões e slots do nó.
cURL GET &amp;#39;http://localhost:4444/status&amp;#39; No modo Standalone, o URL da Grid é o endereço do servidor Standalone.
No modo Hub-Node, a URL da Grid é o endereço do servidor Hub.
No modo totalmente distribuído, a URL da Grid é o endereço do servidor do roteador.</description></item></channel></rss>