<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Começando com o WebDriver on Documentação do Selenium</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/getting_started_with_webdriver/</link><description>Recent content in Começando com o WebDriver on Documentação do Selenium</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>2013-{year}</copyright><atom:link href="https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/getting_started_with_webdriver/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Navegadores</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/getting_started_with_webdriver/browsers/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/getting_started_with_webdriver/browsers/</guid><description>Navegadores comerciais O framework Selenium oferece suporte oficial aos seguintes navegadores:
Navegador Mantenedor Versões Suportadas Chrome Chromium Todas as versões Firefox Mozilla 54 ou mais nova Edge Microsoft 84 ou mais nova Internet Explorer Selenium 6 ou mais nova Opera Opera Chromium / Presto 10.5 ou mais nova Safari Apple 10 ou mais nova Navegadores especializados Também existe um conjunto de navegadores especializados por aí normalmente usados em ambientes de desenvolvimento.</description></item><item><title>Drivers e plugins de terceiros</title><link>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/getting_started_with_webdriver/third_party_drivers_and_plugins/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.selenium.dev/documentation/pt-br/getting_started_with_webdriver/third_party_drivers_and_plugins/</guid><description>Selenium pode ser estendido com o uso de plug-ins. Aqui estão alguns plugins criados e mantidos por terceiros. Para obter mais informações sobre como para criar seu próprio plugin ou listá-lo, consulte a documentação.
Observe que esses plug-ins não são suportados, mantidos, hospedados ou endossados pelo projeto Selenium. Além disso, esteja ciente de que os plug-ins listados abaixo não são necessariamente licenciados sob a Licença Apache v.2.0. Alguns dos plug-ins estão disponíveis em outro software de código aberto e gratuito licença; outros estão disponíveis apenas sob licença proprietária.</description></item></channel></rss>